{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023020731664/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Drop Crotch Wide Fit Pants - Black"
    },
    "text": "KUHOのSS23/KF3221MY15は足首までのワイドフィットパンツです。 こちらの商品はカジュアルなシューズとよく似合い、同一素材のジャケット(KF3211MY1)と一緒にセットアップスタイルで着用することをおすすめします。 この製品の表地はポリエステル100%で製作されており、洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツの表地はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのくらいの長さですか？",
            "answer": "このパンツは足首までの長さです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはワイドフィットですか？",
            "answer": "はい、このパンツはワイドフィットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはカジュアルなシューズと一緒に着用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、このパンツはカジュアルなシューズとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このパンツはセットアップスタイルで着用することができますか？",
            "answer": "はい、このパンツは同一素材のジャケットと一緒にセットアップスタイルで着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯機で洗えますか？",
            "answer": "いいえ、このパンツは洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツに毛皮や毛が付着した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着した場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの裏地にアイロンをかける際の注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 456
    }
}